咁都唔紅

垃圾VAR

巴黎班狗西

Cls 阿狗隻比比咁樣撞就紅撚左

憑實力引到你頭撞人

屈DEE點睇雷丁又豬

係囉

比比果野仲要細力啲

妓隻pepe都係咁就直紅

Is a joke

上場贏左啦

分別係
49000vs 阿狗
歐聯 vs 英超

大難不死，陣間應該又有12碼
死獌狗黑開有條路

呢下好明顯加力fing落去都唔洗紅

魔性

Fing撚左2野呀屌那星
迫害我妓隻比比專心歐霸

pepe好無辜

On9費特踏人，比人踏果個攞牌

見證新一代巴西不死人誕生

咁都燈到

而家先紅執撚到啦

死on9 fred

BLM LA DIU

屈dee燈撚到

啲獌狗話比人黑

班死獌狗重講緊psg黑哨踢走fred